# blueghost - prakticky test
Pro instalaci je treba nastavit konstanty v souboru /lang/lang_dep.php

MAIN_SERVER_FOLDER - cesta do hlavniho adresare

WEB_URL - adresa na ktere aplikace bezi

Dale je treba nastavit spravne presmerovani v souboru .htaccess dle konkretniho umisteni apliakce

Demo - http://bgdir1.wgsystem.cz/